[I/A] Kirara Fantasia (11) 人人10金初始

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------
Q&A

Q: Error Code 101 102 103 104 105……...代表咩?
A:

Q:幾時先有點兔、K-ON…？
A:課多啲金支持就有

Q:幾時有炮姐,黑子?
A:重玩啦你

Q:點解我發行完引繼碼,刪USER DATA會冇左個帳號?
A:用Tittle既刪除USER DATA會將呢部機上既帳號完全刪除
要開分身請係發行引繼碼之後刪APP重裝

Q:唔識日文,唔知任務點樣解?
A:

Q:點樣拎多啲石?
A:打嗰陣帶多隻3星入去，每張卡親密度升到2既時候就會送10石

Q:點樣起建築物?
A:主畫面>左上角「里」 對應作品既建築物會強化同作品角色

Q:升級建築物既材料藍水晶點入手?
A:入居者一覽到可以睇到每個角色既工作時間,係佢地工作既時候去里 按佢地頭像

Q:點樣轉一入GAME見到既角色?
A:入自己屋仔，入居者一覽嗰度將想要既角色放第一個

Q:房間好多廢青，唔出去返工解唔到任務？
A:房間>入居者一覽>將廢青換走再換返入

Q:整完裝備點比角色用?
A:編成>角色既右下角有個"+"號 按入去揀裝備

Q:技能/絕招/武器技能點樣升?
A:用多D就會升 差幾多先升可以去返角色資料到睇

Q:抽卡個陣有隻角色變暗色同埋右下角有舊石?
A:抽到重覆角色會自動轉做突破石,可以用去限界突破

Q:齊左材料點解都進化唔到?
A:要限界突破滿左先可以進化

Q:點樣設定SUPPORT角色比朋友用?
A:去編成>サポート編成 每個作品限揀一個角色

Android機記得Backup自己個save檔 以防冇啦啦102咗
位置: /Android/data/com.aniplex.kirarafantasia/files/
backup a.d就得
IOS就自求多福啦

----------------------------------------------------------

大家記得找數呀！

LM

師兄們花圈應該換咩野啊

Lm

有冇cfu要購入DRECOM50%股權打救難民

大天二

kon~

IT狗，啪啪啪

lm
-----------------------------------個人簽名-----------------------------------

希望可以去到20post

希望隻驚既壽命可以去到20post

20 PO 應該講緊正月

見到巴打輕鬆改到8金 姐係其他it9都一樣 隻game點救

你刷埋我果份

留名

邊駛，佢爆多2個大bug出黎都去到

勁在bug到如入無人之境都可以推到po

等睇有真完美AC，齊晒所有角色，勁多物品、突破石

再黎下個post可以收皮

仲有咩好討論？所有可以做歐洲人嘅野 人地一個制就岀黎

我要成為一級URARA!

Q/A都係冇快一個鐘嘅屌阿

進化同覺醒既分別係?

4突1隻4突 =100lv

分別就係一個加5上限 一個10上限 進化會變圖

個github....屌你老母井狗死全家

明白, 感謝
但進化1下都會變圖?

進化先會 突4下先進到

咁快又一個po
呢隻驚愈多bug推得愈快

Husky做唔做到8隻可憐初始
直上100

想話搵隻game做下no seafood都要搞成咁

依隻bug game hea玩夠

There's Nothing Holdin' Me Back MV條女真係好撚靚

有無咩新game近排岀

咁勤力都有

大神1公鐘可以整到8金,咁我地刷得咁辛苦為咩

得我一個仲認真玩緊？

我仲好認真玩緊好唔好...

我都係度玩,仲2個號tim

我好認真刷緊S2好唔好

呢個po認真玩嘅人反而畀人恥笑

我110抽0金仲不離不棄 53 RANK

51RANK升唔到lv咁刷禮物真係食好多水

非洲人典範

得翻幾個人

50lv 開始就3-4枝水先1lv

等星期五再爆石刷親密
而家HEA住先

我仲認真玩架

IT狗都無派帳

刷緊第2個箱

其實大家都係想睇件事點發展,我度氣一早消走了

我唔理人地, 都未出星川千夜
我係唔會消失既

出新角你班毒撚咪死死地氣返去玩

做咩講到同我地劃清界線咁
我們是好朋友啊

佢個野壞左啊

屌住玩

掛住VPN屌住營運黎玩

抽到00先棄

負個皮先

抽到00仲棄

鎖佢入房

ke班垃圾話無可能hack 伺服器,笑死me
咪能用自己iq100都無就假設唔得啦 on99
成班垃圾一定唔知當年ac2 點樣hack,個野簡直傳奇

好行啦
我乖乖地正常玩

me良好玩家

正常玩家繼續留守

呢度都唔小熱誠玩家啦

me正常玩家

你不如話俾我知有咩data係local我改晒佢來玩

【臨時メンテナンスのおしらせ】
12/21 14:00より臨時メンテナンスを実施いたします。
終了時刻は15:30を予定しております。ご利用の皆様にはご迷惑をおかけいたしますが、何卒よろしくお願い申し上げます。（運営）

有無限石已經打世界

無限石直接買4星突破石好過抽

無限石抽到8金全部100lv

自己搵

it狗要ot呀

ot咪岩 有時間搵

原來玩得毒撚game十有八九都係it狗

其實係大部份人見到官方係咁維護又on99又要set VPN所以走哂啫

咁官方真係on99,不過ke仲on9 話無得hack 伺服器

咁多BUG點有信心課金

你地咁玩好快棄

stop the $

繼續肝s2

等11點抽愛麗絲

我就係嗰一成
利申乜IT專業嘢都唔識嘅廢青

唔識IT+1

知你地個個it奇材,不過我鍾意暴力解決

唔識

唔識IT +2

唔識IT+3

唔識IT +3

唔識IT +4

每次訓完晏教就會有新po

咁健康牙

而家少咗多人
以後應該唔會了

唔識IT +5

希望佢唔會執

落街食飯, 順便刷下首抽先
而家勁耐都唔見一次雙金, 好難刷

巴打日日刷

我的天
鬼叫主號110抽0金
知唔知好傷, 刷左十幾隻LV 4喇

唔識IT +105

即刻學返門手藝拎無限石啦

auto 到王關出技 LOOP到2046

你教我啊, 我科技白痴

話說今日好似冇咩105

正常
鎖國政策

冇哂人仲點會爆流量
IT9:計畫通

loop loop下就夠數

技都費事出

已經升哂
武器就真係不了

loop到尾三人芳文跳

升緊D岩用既4星 同大技

就快全員滿lv

已經幾隻親密4

武器開新章遲早換，滿Lv就算

刷緊4升5好感
仲有把武器

聽日日本時間14:00-15:30維護

delay完又有新bug

husky又有新bug玩

記著有個週任係強化五次
全部滿Lv點強化

宜定係咪要VPN先玩到

要多1000個盒先夠數換晒啲嘢

時間又少 逼住你爆石肝

好明顯啦

屌，全auto算，啪1000體由佢刷

家陣諗下 第3part咪最少時間俾你打 好仆街

得30隻容乜易升滿

一邊補 黃金拼圖一邊刷

抽啦

課啦

新pool先抽

我留咗一隻冇升

全部3星都冇升爆

咁岩, 我都係, 補到第7集

可唔可以skip揀戰友

【臨時メンテナンスのおしらせ】
12/21 14:00より臨時メンテナンスを実施いたします。
終了時刻は15:30を予定しております。ご利用の皆様にはご迷惑をおかけいたしますが、何卒よろしくお願い申し上げます。（運営）

聽日就del走你呢隻bug

睇完第一集感想 英文講得好好

加油

仲有14場，就升爆青葉同千矢好感度

Hello!

啲5星晨早爆晒

4升5要刷好多場

你 好

Alice:Hello!
忍:Hello!
Alice:Hello!
忍:Hello!
Alice:Hello!
忍:Hello!
......

東山係歸國子女

Fire!

係

聽開平時D日式英文 東山真係好大分別

真, 我都覺講得好好
BTW, 我可憐都就進到, 刷緊第二個箱, 而家60LV
刷埋就65

忍個設定有D似莓香

就進到
我刷埋第2個箱都係60lv

有冇發現差唔多每套作品都有一個金髮

哇你地升咁快 我先51

千矢吸緊經

莓香正好多

講緊隻5星

agger

你地D回體(大)食哂未

OK 我盲咗

食晒十世

not yet

食哂二十世

睇黎我都要肝快D

人手用法師清係快過auto，但唔想撳

唔識用技真係好ON9

仲有幾粒剩

識用仲有人人手撳嘅

食左好多石啦

屌佢老母
食左我400石
又離ALICE BB遠一步

仲未刷到雙金起手

唔緊要, 你望我
我110抽0金
你會唔會開心D

我一陣派1200石會抽埋去

鍾意外國人個設定

唔好衝動抽嘢
400夠你回40次體

我都係
利申 80抽
其實我都係想要是但一隻拎個造型紀念下姐

我都係, 鍾意聖誕節而已

亂咁出技都好過普攻

唔好啦，你叫佢地整又整堆唔知咩bug出黎架啦

打自己友

仲要練技 睇怕有排都用唔著呢個功能

升屋仔係咪可以放多d人入去?

係 不過有BUG

屌
連屋仔都有

Aggerx10000
忍死開一二邊

想問點樣升屋仔
唔知係邊禁

東山d 英文好聽過愛麗絲個聲優

入里之後禁屋仔

就黎補完yuyu 式
其實睇下睇下又唔錯
有時係on9 左d 但幾歡樂
粉毛個聲優之後又配左gamers 個粉毛
搞到成日諗起阿玖璃

THX
BTW
終於刷到雙金起手
青葉+珠輝, 兩大法師
掃圖開始

也是粉毛

好耐之前睇左
BTW
原來係阿玖璃黎
好彩有抽到隻野

跟住卡第3章

第三章借返自己主AC隻水劍
KO

第三章中間已經開始要多隻劍/騎

雙法 你唔驚遲D有高魔防既怪?

定啦, 300抽已可抽中騎士5星

一刷完首抽就有300抽

都係大久保瑠美

300抽 400石*30 12000石

300石初回

隔一排上黎睇下有冇解鎖ip到 每次都冇令我失望

400石*29+300=11900石

唔刷啦
差600個箱
明天繼續

入關前體尾數係8 3:2X回體
出左黎都係一樣 3:2X

account改名叫204

L5YJX9UQ53
加我比我玩下

204204

派個帳黎玩下

可以開競猜 個帳可以玩幾耐

今年內

玩到執

husky呢d大bug fix唔到，永遠都係到

肯定有排玩 佢地D人邊咁得閒搞

十幾萬經升1LV屌呀

不如我地睇husky 玩算

bug一堆風之新芽咪得

似乎60LV開始1LV只加1體力上限

bug返幾萬個應該夠升到lv100

已經實現左我一半目標

青葉進化又幾可愛

進唔進化都咁可愛

派左1200石未
我新AC 20抽都仲係0金

96LV要成百萬經

再bug咪得

再BUFF啦
不過我想玩千矢

今個禮拜登入獎勵多石左

BUG*

99升100=200萬
正常玩要幾耐

正常玩係進化唔到

80粒新芽

96升上100 正常玩應該升到2046

要刷幾多場先有80粒

一定要靠活動

派左1200石未

說好的21號

法師速度真係好慢

試下升埋隻千矢先

實際傷害係多咗幾多

進化左個Q版公仔有冇唔同？

打唔贏風上級

房果隻?

戰鬥同房個隻都想見
見青葉多左對襪

主ac 120抽0金
派果100石無喇

好撚慘啊
點解啊
點解我咁撚非 點解

你真係好非 係咪一開始太歐

砍掉重練仲黎得切

重刷好過

可愛左

係, 一開始 2金起手, 300石多2金, 跟住800石多2金
之後就冇了

咁都叫非

有冇考慮過我地呢啲冇再中過金嘅人係咩感受

我屌你老母，還啦仆街

咩事 我之後120抽0金
你地係唔係120抽0金先

咁你前面嗰30抽係咩嚟

唔洗還咩

風上級用2突可憐, 5星粉毛, 千矢
輕鬆拎石

好慘啊...你地咁惡

還啦 仆街

屌佢真係好慘

重練啦
人地3金起手求其100抽中理論值3隻已經好過你 仲要有機會中新角
點玩落去

屌我真係好慘架

空閑時間都重練緊, 就係雙金起手之後30抽都係0金
改變唔到命運

你都係呀

聽日就來棄驚式all in 先

今次就真係冇曬人

到底聽日營運又可以帶黎咩笑話

用咗三條Key

總共 150抽 150除4 40抽一金左右 差唔多啦

冇, 我21號派果1200石必中金
非得太耐
係時候到官方還返比我

只係想勉勉強強安守本份做個亞洲人係差唔多呀
但已經遠離歐洲大陸

巴打加油
到時倒咗1200落海唔好後悔

我的天啊
假假當初你卡3-29 我都第一個出黎借水劍比你
你而家咁樣講野
有冇良心

新號3金,300初回愛麗絲,所以我覺得佢重刷好過啦

你歐洲先可以咁
我一直都有重刷
雙金起手, 30抽都係0金

我一向好感恩 ,有恩必還,有仇必報

係咪得我咁忍到手有3千幾石?

你都算稀有種,忍得就忍,我2個號都只會初回300,無就next 池

咁你真係黑,想幫你都無計,借人比你過關吧

我都係3千幾石

3800

3500

3千幾石 19枝大水未啪 冇用過bug

得返900 咦我抽左80次 啫係隻驚已經刷左成4000石

咁又未去到要借人過關
假假地都有3突可憐 水劍火劍千矢青葉

💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩

ME 1隻LV5 大約10隻LV 4, 全LV3
命不久矣

8x400+ 300初回=90抽,3千幾石嫁
我意思係如果100抽內出到幾金同心水咁應該值得,至小我見好多人都要70抽到先出愛麗絲

無課3突 你已經係我地之中最接近進化既人 husky唔計

Husky係犬

個個活動都有兩突 唔好講到好似好巴閉咁

去完街返黎見到無新bug我有d失望

4000石一炮過先

建議馬上而家一炮過
你開士播, 我第一個黎捧場

第2個

仲差300個箱肝完第二粒突破石
決定肝埋先訓
3突可憐BB 我要來了
非洲戰神
對我黎講唯一既救贖

之後聽晚11點就可以帶可憐BB 1帶4刷金錢刷親密, 全體爆LV 4

3950
忍到00出

4130

未出先執

之前玩戰囡係直播抽until or never
捱到抽到老婆生日祭先棄驚

唉幾時派1200石

2016生日祭已經抽到サトネ黎手棄左

聽日維護完server就派

4260

師兄們我唔係幾明中重覆英個道具係咩黎
好似有d碎石圖安,但唔明點用

射射
咁即係等22號優子先30抽
到時希望還返我一個大波優子既公道比返一隻大波優子我呢個非洲人

就係突破而已啊...

係米真嫁 個個都幾千石

IT狗你既資訊真係好撚有用

依家先講

好似左邊就=我要中多隻九條? 右邊個粒就係用600換既道具right?

一碌落去睇CM
遅せえよ<-----秒

左邊係要你中多一隻5星劍
右邊係活動道具
所以你地今日話我到時1200石30抽中重復
我既五星就係全部戰士, 即係劍
中重復我可以進化可憐
所以我就係想中重復

啊終於明晒,屌唔識日文認真慘,唔該師兄

想問corwin好耐 你唔係正宗香港人定係小學生 睇你句式好奇怪

我覺我呢度好多巴打唔識日文都識解

進化果度
有2樣揀
最多果樣有排換 部分可以用石換既
最少果樣係
5個職業進化(石?)+1個果套野既超進化球(未出)

未有人會留意
無人可以進化

佢應該係80後
我估

依家玩bug好過玩遊戲本身

正評, 好撚正

官方中午講已經BAM哂D BUG AC WO

正宗香港人,不過好小玩聯天app ,唔好介意

留名 等睇圖

你本身係bug 點DE

而家青葉突一
諗緊活動兩粒allin 青葉定升千矢

青葉
我都係可憐 突一, ALL IN 落可憐

終於升爆青葉同千矢好感度

我會選千矢 肉盾重要過輸出

但盾好似有用過aoe now

升完青葉bb 唔記得收番埋佢

明
都係升千先
遲早都算到青

隻盾比人點打都唔死, 過多幾章都仲頂得

聽日有server維護，如果你冇事即係...

刷到冇哂回體水了
但係仲係未換到第二個盒

我FRD LIST仲有3,4個LIHKG 超過16小時冇ONLINE

打過3-29 輸出一下畀人秒既現況就明白到肉盾引怪幾重要

大佬好正常姐
我56 RANK都未換到第二個盒
雖然我拎左D箱黎換銀KEY

太撚有型
不過我決定用大波優子做肉盾
大波優子做肉盾好興奮

超級坦

幅圖

正過聖誕版

想知聖誕進化會係點

BOSS FEEL

戰鬥好似睇唔出好大分別

我打算刷哂2個盒先換其他嘢
如果唔係咁搞到刷唔切個盒就好哂

張圖真係好靚
物防成3800好癲

廣珍戰鬥版都好似D 皇道主角出完回憶殺爆左SEED超進化咁
好有氣勢

物防>HP

唔緊要的, 一定刷得切
我而家第二個箱都400盒了 OK的
相信自己的肝

飲晒d回體水刷 一定夠

都係auto啫
最大鑊係要食石先回到體刷
不過就算攞啲石去抽都應該唔會有金

睇漏咗 咁爆埋石 一定夠

我手動肝
未試過自動

YES, 你冇眼花

加埋招2技真係屈機

多咗少少野 手套果d

人流開始少
繼續睇第7集黃金繼續刷活動
應該一個鍾左右完事

啱啱補哂千矢

第7集可憐好攪笑 好正
補完呢套去補千矢 千矢當初睇左兩集棄左

我屌你老母原來呢間公司唔係新公司
聽朋友講佢呢隻GAME都係多BUG到搞到一PAT 屎

中左先講經

係 我查過佢上一隻GAME都係咁

中撚硬
唔中我切

運営は理由を「大人の事情」としているので察してあげよう
做乜鳩

好有決心

圖已CAP

屌你我笑到肚痛

點解佢仲生存到

唔掂,我真係好撚肚痛,可唔可以申請將佢呢個事蹟放上POST頭

應該點都會笑住玩到佢執

你去改囉

睇完第7集
準備把剩餘4下單抽倒埋落去抽愛麗絲

gree,唔怪得

GREE奶過野搵左間咁既垃圾,ANIPLEX都仲要奶多次

升晒D野 冇野做升下LV算

痴撚線 搞到好似津巴布韋咁

億萬富翁

all in 千矢

放去post頭等binc

最後D 0多到班玩家成日拍賣打錯數值

壞心眼

冇D咁既事

刷完兩個箱
65LV了可憐

睇完呢個營運既往績之後，我覺得你可以放心玩

雖然我都覺

唔想佢搞鳩我地芳文社 有無得換運營

唉...爆體刷多80鋪活動
升多波親密唔升了, HEA等星期五金錢再升
打箱換進化素材

計過, 如果爆一波5個人上 LV5
收返D石好似係有賺
路很遙遠
真係AUTO就算

原來會連TRAINING 都過唔到

yes

佢唔會比人BAN

やったもの勝ちです。
40秒で石2000以上、オールコンプ限凸組も複数確認。
しかし彼らは処罰されません。
回収されたのは23時以降に増えた石だけ。
マイナス処置すらなし。
運営がロールバック返金だと開発費25億の借金を返済できないので日和った模様。
史上稀に見る糞運営です。
課金者はガチで訴えて良いレベルの不具合ですね。
しかもBAN報告はないようです。
お疲れ様でした。

5CH既報告,日本仔玩得仲狼

咁即係隻驚會執柒先

好撚慘
我仲手動肝到60 RANK
認真玩只係傻仔

智障設計 基本上99%遊戲個教學關都係預設角色
指定出技 指定敵人行動 指定發生事 指定傷害值
係得呢隻GAME由教學開始就痴孖根 居然係跟首抽結果揀角色過

返緊工終於得閒上下黎

見到上面呢間公司d往績咁
係咪真係棄得game
咁樣搞鳩我芳文社

btw 日文只得一知半解

我覺得日後會好好笑,笑住黎玩IS OK
課就不了

準備棄驚

諗住自爆棄game 點知30中2金 仲有愛麗絲

【Godmode搭載 バグ利用推奨 ドリコム】きららファンタジア 125万石

人地5CH個TITLE

我認真玩非到咩咁

咁又唔洗,反正無咩做咪玩住笑

最慘係佢越搞又越多bug
又唔鬼fix d bug
d IT狗解下包 send 下包就乜都有

我認真哂時間去玩咪成個傻仔咁

4金啦 仲有2千石

做咩講到我唔認真咁

主要唔係玩隻GAME,係你有玩先知有咩好笑

BTW,我都仲係正常玩家

去打埋第3章100%先

冇了, 我棄驚
88咁多位, 相識一場也算是一種緣份
莫掛念小生

................

而家係我已經唔知仲肝唔肝個1200個禮物盒好

我肝左2000個禮盒喇我的天

我都咬左ITEM肝左400幾個,5CH都仲有正常玩家既

營運都唔做野既
糞營運
一隻好GAME比佢整到好似屎咁
就好似1% SSR IMAS CGSS 變到有天# 同變左咩3%? 定6%? SSR?
SSR唔值錢, 冇諗過D課長感受
營運垃圾真係唔會玩得長
早走早著
慘...

原來唔係個個角色都有好感度任務

我先5xx個
到底應該賭佢會百屌成材
定賭佢會執柒

我初初就係信你呢句百屌成材, 呢兩日都心動想課金
而家???
大家有眼睇
正月之前BAN 唔到D 多重裝置同時進行遊戲不正行為既玩家
就棄得
底線就擺係呢到

突然有點太撚激動
我都係收下皮, 唔好意思咁多位

大家估隻驚頂到幾耐？我估一個月就要熄ser大執

仆街 暈我隻千矢

間公司咁搞鳩芳文社我都嬲
明明隻game都好有潛力

佢會大執真係唔介意等

其實而家5CH有班友開左POST專門玩BUG報比營運
免費勞工都幫你做埋

1.5%變3%, Fes2倍到6%
開天井好事黎, 至少知道抽幾多一定會中, 開井前好多課長抽幾十pack都未必抽得中
畢竟MV先係本體, 卡靚就夠

SSR值唔值錢又點

好似除左立繪之外無分別

有人成個DUMP左出黎,狗點睇

YES, 我平均OVER 200抽一張SSR, 有百幾張
變左3%定6% 人地輕鬆幾十抽一張SSR, 輕鬆打份工每月8000蚊文員仔都做到百幾張SSR
變左文員仔都可以同每月搵十幾, 幾十K 一樣可以做到百幾張SSR
( 除左正隊5個, 就睇後備10個, VO DA VI BRUST EV, 彩歌活動, 睇返榜頭10, 大家就係鬥呢D, 練一張25解=練10張25解, 肝得夠唔夠快, 就睇你有幾多SSR)
SCORE RUNNER , 同MV本體, 兩種派別....冇得比...

喂 千歲點睇

GET5STAR係咩黎

狗都唔屌

自動抽指定5星

太撚屈
唯有期待佢會大執個SERVER

即係我之前POST張圖果隻抽法
python狗也不屌

終於碌哂 D POST,除左已有既BUG同今日先發現既改數值,暫時未見到有新BUG
原來AN機可以直接入去拎佢既SOUNDTRACK,班版權人會唔會告到佢地仆街

我仲用緊自己手機食數據開VPN肝緊活動

補充，無發現被ban既報告

你都係留返啲數據睇YouTube 會抵啲

老實講 好行唔送

可以觀望到出年既

仲有十幾日就出年啦

係十日 .............................
十日FIX唔FIX得晒咁多bug就..............

狗!

愈睇黃金愈覺似當年草莓棉花糖
你地有冇睇過

訓啦

我都想訓

.....................................做埋小小野訓算

就黎61 RANK

訓前廿抽
非起上黎我自己都驚
140抽0金
不撚抽嚕不撚抽嚕

肝到61rank 換哂佢d野
聽日直接休息等11點出金錢關再肝過
肝十幾粒鐘都係0金的話我真係可以摺埋

訓醒睇下有冇放左係client side先

大家唔洗錢咪玩住先
課？
等多幾個月先講啦

dockerize

入唔到？

日本仔玩得咁狼
幾時ban埋日本ip

呢間野既往續 不了

去左孤島幾日？
要vpn 先玩到

課金？不了
埋香港ip咪洗指意我課

成日冇玩過 今日再刷

鎖咗ip？
唔怪之得幾日都通訊error... del game再裝都唔得

又要起個proxy ser=.=

謍運弱智冇得救

好在玩左粒幾鐘就無玩..

我上個AC就係咁 要忍痛重刷

仲未派1200石
垃圾營運

屌 追曬之後覺得隻GAME 已經冇得救
ALL IN 抽埋D卡先

佢上隻驚都整到咁 好難期望有大執

上隻係邊隻？

ソードxソード

美帝解封唔駛vpn

公平咩

唉我今日盡量爆體/石完左個換野算

咁急做咩

最後30抽 已炒

30抽 2金

可能聽日到我地解封

我以為個個角色都有好感任

計過好似唔爆換唔晒2粒野,同埋2個號壓力好大
btw居然仲有戰友堅決緊令我有反小小動力

雖然事到如今已經無咩好曬 不過都好開心

4星都係金🎁

不如你比我睇下全部金/銀圖,睇下你中左咩

好少咋 首抽之後第一次中金 不過齊咗坦補劍法

普通禮物盒啫

都真係冇咩好曬啦
過埋下個維修都未ban既話 我諗玩bug直接8金好過

今日得半個鐘維護，你覺得會fix到d咩?

你地bug還bug 唔好搞到我無哂樂趣得唔得

應該首先會學小圓禁root禁apk 然後繼續比人撚

起碼唔好再俾人爆開先 其他bug我唔care

禁apk最多咪開VPN
同而家冇分別
小圓on9係在於佢又要禁apk又要好多機都唔支援

咁即係呢個號=首抽+300初回1次?

差575盒

Bam 曬d玩bug ac先啦

真係要留一隻唔升lv
如果唔係解唔到週任

husky表示：快d bam我，我要做第一個204

好心 真係想珍惜隻game就唔好玩bug la
講真比你真係乜都有曬
玩黎有咩意思

首抽+300+300+1200

人地都唔珍惜我地
利申無玩bug

咁人地7 一件事
而家係度玩bug 乜都有
享受完 到人地之後如果真係整返好
你仲點會有心機玩

問題係似冇能力整

我估維護完都係唔會block

你啱

block人應該唔洗維護都做到掛
斷咗個源頭先啦

block唔block可以遲啲搞
佢再唔fix啲bug真係趕客走

時間問題 唔會無能力整

一早就話要關SER fix咗先啦
乜都唔做

其實佢而家個D BUG冇一定既技術係做唔到
只可以話個D完全係惡意使用既
雖則都係一定要fix 唔係對一般玩家唔公平

佢肯停兩三日基本上可以執走d大bug
而家唔停，反而愈爆愈多，次次都爆鑊勁

an機先做到 ios唔得

跟本個it9技術水平係好低
唔好期望佢短時間內做到啲咩

但係有模擬係手,人人都可以係AN機呢

啊我小號就首抽+300初回,但雖然有愛麗不過就無你陣容咁勁啦,另外就係可憐,水劍,珠輝

bug又未fix，人又未ban，但又要出公告話搞咗
佢推隻半製成品出嚟已經係原罪，之後搞乜都一獲泡

AIR BAN連日本人都屌鳩佢

我唔係好明,佢地講到日本d玩家大量退款,咁就算整反好但間公司點運作?

整返好咪課返金俾佢

整得返好到時大把萌豚課
不過首先要夠錢營運到整返好先

未開ser個陣 delay多一排搞番好少少
好過而家咁日日都有新BUG出

但係正常經驗好似你食開d酒樓做得差,d客走左,之後回反水準都好似吸唔反舊客啊

等睇陣間出新pool之後又彈堆bug出黎

萌豚為咗J老婆應該會回坑掛

陣間新pool咩

前日仲有條柒頭幫間糞營講野
話限人流先bam大陸/香港
點睇依家美國解封?
同埋點解台灣同時區都未收皮?

借左25億去整呢隻垃圾

呢類課金驚是旦揾D角色著套吊帶泳裝即刻上番課金榜top1, 你信唔信?

係，今日4點出大波初

係啊之前問過你地同ke,話單野係真

我隻青葉又做廢青啦

就算仲係bug bug地
只要佢肯出又唔算太難中實有大把人課

我以為22號先出

22號喎

因為小弟唔太熟手機game 市場,即係好似fgo呢類咁?(未玩過但成日見人講)

中bug 入唔到Game
停左係個開始畫面，連load data 都冇load 到

唔係今日出咩?

我係咪柒左?

呢間野仲要係上市公司,D人拋售佢既股票仲驚嚇過退款

我飛去日本，今日抽

試下換過個VPN

順便睇埋維護完有冇多到bug

琴日都以為20號出tim

Drecom由11號出kirara就股價插水

見到,笑撚死,呢TEAM人炒左未

燈里好似今日有得抽新pool

下克上(返金)
刀狩り(垢BAN)

其實日本仔變到咁唔誠實真係好on9

股價跌左21%

今日跌緊3.7%

原來隻GAME入面印個聯絡電話係ANIPLEX
CS比左ANIPLEX做,我覺得佢地好慘

apps台都見到呢張

12/19之前有開帳號的玩家 賠償1200石
<<啊我個新號有1200石1!!!omfg

１２００あれば超大名チャンスだゾ
いままでちびちび集めてたのがいっきに４桁だ

第三次きらら大戦が始まる

日本仔睇呢次係又有機會BUG呢1200石

無限攞1200石

第三次きらら大戦

如果1200石都有得應該真係玩完
剩番d芳方死忠

拎N次

今次有人bug到1200石嘅話 我棄驚

到時睇定d先攞，隨時有得bug

睇5CH佢地滿心期待又有新BUG玩,同呢邊笑營運既人差唔多

屌 ,睇黎應該係呢個結局啦,然後開左15分鐘又105又封過ip,再等聽朝,跟住個聖誕活動又唔廷期on99

我地呢度個位大神唔係話可以改獎勵咩

呢隻game 有咩係冇得bug

可以學營運block哂呢度D人 個bug就唔存在

佢已經進化到玩bug唔玩game

已經超越ubisoft

但係放生日本果班

【メンテナンスのおしらせ】
14:00より、事前登録特典配布等を行うための臨時メンテナンスを実施いたします。
終了時刻は15:30を予定しております。
皆様にはご迷惑をおかけいたしますが、何卒よろしくお願い申し上げます。（運営）

1400維護
1530入game拎石

都冇所謂 單機game冇上討論區既人可以當冇事發生開心玩落去

6個人返工係咩一回事

啱啱好清晒體

Bug

成日bug到出黎 應該係換人出102搞到咁

有一個係自僱人士囉仲問

希望真係1530搞掂啦

我寧願唔好咁快搞掂 check真d好 我唔介意等下 又有石賠

Delay1個鐘15石

佢d送石真係好小氣,400石先抽到1次10連,每次送30......

之前見到其實人 4金開驚
或者 10抽 2金會好火 宜家wfc

維護得耐其實係好事黎

你老母 諗起真係把9火 幫D撚屌刷賬 叫佢加我唔撚理

真係做嘢就好

打完和尚唔要齋

我覺得佢會收皮先all in
如果正常返 我就hihi (不過都好既

你以為佢地係咁

事實佢地係咁

終於有人講,自動只係識普攻,但係混亂左佢識同你出技,個AUTO垃撚圾

咪講左好耐

睇緊5CH

佢鍾意幾多填個數落去咪得lor

呢隻簡直係最好玩最有趣既手機game啦

because you are hunman, and i am god ,SON

・12月11日～12月14日の緊急メンテナンスのお詫びの配布
※12月19日 23:59までにゲームを開始したお客様が対象になります。
詳しくは「12/14 メンテナンス終了のおしらせ」をご確認ください。

・事前登録特典「星彩石 召喚10回分」の配布
※12月21日 13:59までにゲームを開始したお客様が対象になります。
詳しくは「『きららファンタジア』サービス開始＆事前登録報酬について」のおしらせをご確認ください。

原來係派1600石

派得多咪bug得多

bug 十次 進化有望

人人有100lv

Bug 夠1600萬

真係bug game榜首

應該會正式摺埋

140抽0金好撚灰
接近棄驚邊緣

呢個好微

又話等新pool

其實你計番都係170 3金
邊有得分開計

尋晚肝到5點幾肝左幾隻LV5 有20抽
睇完黃金第7,8集發現愛麗絲係可憐既英雄
就諗住抽愛麗絲比可憐
點知就中左伏
好撚伏
派完D 石等新POOL 0 金即棄驚

就嚟兩點半好期待有咩新bug

好撚灰啊CFU
點算好啊, 明唔明已經肝左超過8隻LV 5 仲係0金既感受
好似呢世都唔會再見到金咁

重玩抽炮姐起手啦

抽小埋, 海老名, 切絵, 希爾芬, 小光算

玩得

姐係冇debug啦

1600石，等有bug先拎

越吹越多

用個半鐘送石

人手派石，驚派錯

即係咁囉

好事黎

只要唔debug就唔會出現更多既bug

等緊娜娜奇

竟然淨係派石，乜都無做過

維護派石
史上奇聞

驚派石條code都有bug，人手派

我要切繪算

忍撚住
明天兩點再抽大波優子
忍撚住

連派石系統都Bug埋所以要手動自己派

維護測試派一次 冇bug先出街

有無bug？

黎明

有, 唔知點解我抽唔到5星

營運: 只要唔fix現有既bug就唔會有新bug

未必手動派既，仲要reboot d機，差唔多時間啦
我只係好奇佢真係乜都無做，連air ban個問題都諗住放置

無更新 真係乜都無做

死性不改

i am safe don't worry

官方好波

今日諗住bug咩?

其實啲bug 係依隻game 既特色之一

19號開既A/C都有1200石

琴日日任都唔記得做,懶得刷

決定唔抽等小埋

派1200石手痕抽左野 依家總計30下沒金

決定唔抽等詩羽

+1

決定抽晒所有叫惠既角色

我等人類小姐

大家用vpn玩 ？

點會 梗係買機票飛去日本玩 仲可以早一個鐘添

150抽0金

單抽啦

好, 我去單抽多10下

巴打停手啦，聽日先出新pool啊

非洲撚非到想棄

等新pool啦

單抽10下 4星都冇

放棄啦

180抽0金
不撚玩了
冇石
898

懶得追post，今日出左新bug未

出左啦，19號前開AC有1600石

你真係完全忍唔到手

儲咗5600石

係都唔信邪

官方twitter勁多日本仔102 error

人生就是非
玩GAME照人生
GAME就像是一面鏡子
它反映你的人生

唔抽咪冇事

活動end應該會突好多盒

乜database 宜家好貴咩

弱智design

琴晚已經叫過你唔好咁痴線啦

husky 整個ac 畀佢啦

我覺得唔食水打唔到1200個盒

一定打唔到啦
一場得7,8個

d盒仲可以換其他野

用哂水都換唔哂啲嘢

3金起手屌屌佢先

今次3突 透

巴打加油

要換哂主要野 1章起碼要打100場

lm睇bug 1000張4星卷

一場最高9個花圈=要打夠134場=1200

有冇人會ADD我

見到咩都可以隨意改
我仲奉公守法咁玩緊好似好笨

到底班友小學畢業未

但係經常得6-7個 有次得4個我眼都突埋

ID呢

今次冷靜啲啊巴打

一章百幾場差唔多啦

CKWR2H3HYT
好好人

我都慢慢咁屌住玩緊

差342個箱，之後啲箱就冇用

你小心d唔好玩壞個server啊

added

有好多好人ADD我
好感動
今次抽30抽就儲起D石去先

addded 今次唔好咁搏啦

有bug唔改
有人唔ban
有密唔加

除左女女 真係冇樣掂

因為唔係佢畫

呢個有得諗

比返啖水我

非IT狗睇唔明
求解說

連登IT狗大戰幕府IT狗

你真係好勤勉

係咪判上判比人整
點解可以咁柒

邊有大戰過
明明係單方面虐殺

求教點解charles proxy個SSL proxy 係咁搵唔到host

Round 1
抽角色俾幕府虐殺

Round 2
連登IT狗反擊

隻game係咪要重寫先有救

chls.pro/ssl

重咩改 大改啦
玩過既人又要重玩一次咩（雖然得幾日

再咁落去封晒全球ip都唔掂

成個project直頭要從新做過

重新整做2.0係最好

我部機話installed
但係搵極都搵唔到=.=

一日係呢個營運一日都唔會有人課金

有既，不問世事既深山野人

呢到有冇set?

s2要打得特別多
要換兩個屬嘅嘢

主設施升到最高係加10%
即係1LV+1%咁上

係 所以我留番D回體肝S2

*.* 添
佢所有requests 都係
UnknownHost: nodename nor servname provided, or not known

無用既it狗

原來里入面點人仲有機會出彩圈 家陣先知

箱反而唔係最難儲

已經開始要食石肝
不過我冇bug都有6000石左右係輕鬆嘢嚟

已經刷緊親密4

如果你想全清既話 箱應該會突超多

yes
一次親密4有120石都幾正

升一隻可以回多4次體

記錯
得40石

廿抽兩金，五星千矢同聖誕千矢

我尋晚換哂...
肝到61定62RANK
不過冇用,非洲

唔可以一齊出

62RANK
我55已經要4萬幾經先升1lv

非洲的意志

而家成9萬經先升1lv

玩厭github個個 諗緊點拎個acc出來=w=

開左局廿抽仲係0金
慘
不能改寫的命運

20抽就想要金

點解咁執着

[]
點解咁執着[/quote]
收手啦 計埋200抽啦

Spam request明正言順將d奇怪野sync上佢隻機度啦

收手啦 計埋200抽啦[/quote]
留返下個pool先啦
爆死到咁都仲要抽

留返下個pool先啦
爆死到咁都仲要抽[/quote]
係唔係下個POOL真係可以改寫命運

係唔係下個POOL真係可以改寫命運[/quote]
施主，命裏有時終需有

如果你真係咁信非/歐嘅話
咁你抽隻可憐/愛麗絲返嚟就得

非到盡頭便是歐

我想知會員husky點玩bug進化到

好似以前三千年食堂個d 乜都用txt就換晒d data

早幾日好似有bug個時間廢左

如果要打到換哂D進化球 會有唔少3星盒多左出黎

唉我個FRD
廿幾RANK, 我個RANK係佢三倍
我FB講完自己180抽0金
佢貼張圖 中左愛麗絲同水劍

會
已經2突咗可憐但係一粒水進化球都未換過

husky 有api doc未

download 唔到既

個post慢左好多 但多左好多好笑野

我自己都冇mark低邊D打邊D

會多好多盒
差100已經夠換啲進化石
但仲有堆種子未換

點對得著 00g
同鳴海親一樣得個快字

其實係我無mark低

換哂進化球
D盒得番交換獎牌可以換

到時應該都夠換晒

盒同其他既掉落完全唔平衡

親密4慢慢回返爆體啲石返嚟

1200盒聽落好多
但係其實

換淨牌其實要2500盒

其實正路應該SET番個換體力藥/石/無限換錢做回收
不過呢間野唔會識做

旨意呢間嘢真係唔知要等到媿時

進化球已經要1840個

就快抽埋第30抽就儲石等明天大波優子
其實抽呢30抽目的係抽D人返黎升親密

等睇一陣又抽晒

唔好咁說服自己抽啦

未開vpn

唔知點解改左個request再send會101

有冇人知活動刷第一同第二個有冇分別

set無限換錢 跟住唔小心set錯無限換突石

今晚11點爆石肝到4點全體LV4

睇你想換咩

其實個accessToken點計出來/拎

30抽都係0金

叫咗你啦

想抽到見金為止

收手啦

開始懷疑係咪堅

200抽冇金
得(0.98^10)^20*100=1.76%

<2%
仲難過1抽中金

用咩decode? 亂碼..

大佬點樣唔堅
我主號61定62rank
10隻lv 5

非洲都要懷疑

整定

仲係error 102一入里即出

MRWJD3UYWM
求大佬加好友
同埋點快速賺錢

added
唔使點刷錢

你刷聖誕event D錢會愈黎愈多

刷到而家有160萬

我唔夠錢突破
正係抽到重複

聽日金曜

屌5星進化石都換晒
原來換2屬種子都要好多下

睇住上面2邊討論好似玩緊唔同game咁

點解入唔到game

要掛VPN啊ching

唔識IT表示已經睇唔明做緊咩

唉, 就快40抽, 冇金唔撚玩
落街課1PACK 主帳算

你肝得咁快

唔好亂嚟

剛反黎請問師兄宜家咩環境

冷靜啲呀巴打

全部設施都係10LV MAX

唔好呀 唔好俾呢間垃圾賺錢

咁大反應
咁冇金我潛水去打LOL冷靜下

我刷咗3金起手，不如畀埋你

下呢隻驚要開vpn玩咩
我前幾日on都唔洗

而家要

俾官方bam左香港IP

謝謝
EMAIL定TG?

你畀個10minutes mail 我

4000石
但係無野抽

gjw99283@xoixa.com
咩黎GA
我科技白痴

臨時信箱
你唔好關嗰頁
等收

等收皮

又唔中有無咁黑啊

SENT

dll係咪喺apk到

已引 火速整個30抽先

THX巴打
一世報恩

Gay

我有5千石

仲黎

あなた とてもやさ屎
わたし うれ屎
みんな happy!

5700

好嘈

外國口音

開完VPN 開到game但係load唔到入去
定係之前刷既首抽ac都入唔到

有聲

屌你2條神老,真係eq爆燈

試下其他VPN

6000石

有可憐就是正
火速30抽去馬 みんなhappy!!

5200

搵到了

無引繼我之前試過係會無,有引繼就正常會入到game
無引繼會出首抽個畫面但只係得背景圖好on9 嫁

5300

一個pool我頂多抽700，唔中就算

你地係咪想支解隻驚

其實我係咪中左詛咒

入到了 ty

第幾次

收手la

對唔住巴打你
50抽0金
玩壞了
我會肝多30抽看看
對唔住

做到咁已經難過抽中金

300初回算啦師兄

0.64%
難過抽限定

咁新pool好多角都冇

哇好撚灰屌
好似三次元個生命值歸0咁
我都係訓覺算

diu,超級黑人

op

另類歐洲

睇下仲刷唔刷到雙金
三金太難

幾時可以見金

唔洗刷啦巴打
我會課金主帳抽優子

唔係你抽晒啲銀銅，其他人邊有金
做福社會

巴打好MEAN

技術性調整啫